(window["webpackJsonp"] = window["webpackJsonp"] || []).push([[19],{

/***/ "./resources/js/locales/chatbot/vi/vkiu.js":
/*!*************************************************!*\
  !*** ./resources/js/locales/chatbot/vi/vkiu.js ***!
  \*************************************************/
/*! exports provided: default */
/***/ (function(module, __webpack_exports__, __webpack_require__) {

"use strict";
__webpack_require__.r(__webpack_exports__);
/* harmony default export */ __webpack_exports__["default"] = ([{
  question: "Bb ơi",
  answer: "A nghe nè"
}, {
  question: "Bb nhớ e hông?",
  answer: "Nhớ"
}, {
  question: "Nhớ nhiều hay ít",
  answer: "Nhiều"
}, {
  question: "Nhiều chừng mô?",
  answer: "Lớn hơn hột le bb"
}, {
  question: "Chúc bb ngày mới vui vẻ",
  answer: "Bb ngày mới tràn đầy năng lượng nghe"
}, {
  question: "Bb ăn cơm chưa",
  answer: "Ăn rồi á, bb ăn chưa?"
}, {
  question: "Bb làm chi đó",
  answer: "Ngồi nhớ bb á"
}, {
  question: "Lố",
  answer: "Thiệt mà"
}, {
  question: "Ghê rứa",
  answer: "Chớ ren"
}, {
  question: "Bb ngủ ngủ nghe",
  answer: "Bb ngủ ngon và mơ siêu ướt nghe"
}, {
  question: "Bb tắm chưa?",
  answer: "Rồi á, bb ren?"
}, {
  question: "Nhớ bb ghê",
  answer: "A cũng nhớ bb"
}]);

/***/ })

}]);